Tom zei dat het een goed idee was, dus hij nam een potlood en schreef hem in.
Daarna ben Rademakers zegt: "Hier is Huck Finn, hij hain't kreeg geen familie; wat ga jij doen 'raptus hem?"
"Nou, hain't kreeg hij een vader?"
zegt Tom Sawyer.
"Ja, hij heeft een vader, maar you can't nooit vind hem dezer dagen.
Hij gebruikte om dronken met de wegpiraten in de tanyard, maar hij hai gezien deze onderdelen voor een jaar of langer."
Ze sprak, en ze ging regel me out, omdat ze zeiden dat iedere jongen moet een gezin of iemand te doden, of anders zou het niet rechtvaardig en vierkant voor de anderen.
Nou, niemand kon mij niets te doen - iedereen was overdonderd, en nog steeds.
Ik was het meest geschikt om te huilen, maar ineens dacht ik aan een manier en dus ik bood hen Miss Watson - ze kunnen doden.
Iedereen zei: "Oh, ze zal doen.
